又助功, 澳洲公司Immutable公開撐香港人Blitzchung後受到cyber attack

排華啦屌你

twitter！

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

上左reddit同fb, 麻煩大家幫手推同留言